\chapter{Titulação do Corpo Docente}
\label{chap:titulacao}

O art. 66 da Lei 9.394, 20/12/1996, que estabelece as diretrizes e bases da
educação nacional, regulamenta a titulação do corpo docente para magistério
superior. Dada a extensão e abrangência da citada lei, apenas o artigo em
questão será reproduzido na Seção \ref{sec:ldb}.

\section{Lei 9.394 de 20/12/1996}
\label{sec:ldb}

\input{comuns/ldb}
